遊行完聽日咪又係準時返工，有閪用咩？

比你700萬人遊行又點，對政府零壓力，我係高官就今日出海飲酒屌女，新聞都懶得睇，聽日又過返日常生活

搞工會搞罷工
笑鳩人準時返工

講個笑話：工會
由上年講撚到而家都仲未有一次工業行動

搞過好多次
唔係全部一齊搞
就唔好當人無做野
你可以協調所有工會一齊罷

關個政府咩事,依家係共產黨幫香港立法.

最好就700萬人死哂
正式一國一制
咁就乜事都冇

係呀 嗌完就獨立 零成本點解唔做

搞完冇人知有鳩用咩

又散佈失敗主義
拉

哇今次未天黑就散水，笑撚死人咩你班香港人

工會搞撚左半年啦 罷左係邊呀睇過
連咩新公務員公會搞罷工都冇 根本全撚部驚冇左自己份工大過天

遊撚到行咩

係，我自己都無去，係中資Starbucks 飲緊朱古力，睇住班黑人走黎走去。

「港豬的生活，往往就是這麼樸實無華，且枯燥」

其實其實，你自己都可以搞返你果行時工會架
係咪唔講唔知呢

無用但係令到全世界睇穿中共 狗急跳牆

又一隻

手停口停，供樓養家呀，咪撚笑人啦

唔係針對邊行，我係講緊在座既工會，全部都係垃圾

如果冇閪用會突然空降國安法? 死傻閪

冷氣軍師笑鳩乜都無用

係囉，林鄭今晚又訓唔著，連登仔又 win ！

五毛已經技窮

遊唔遊都要返，咁咪遊吓囉